女朋友同一堆網友去韓國追星，大家點睇？

ha

Goodest taste(對某部份連登巴絲來講)

但唔包括我。

帽事嘅
果然翁係應該忍耐